觀塘啲車又唔見哂

不如唔好開車呀笨

等咗成半個鐘 又坐咗半個鐘 終於到咗 1公里左右的地鐵站啦 屌你老母

巴士成日脱班